求救 openwrt 成日用到咁上下就會假死

上唔到網 要斷電restart 埋個modem
想問係software bug 定要特別set 野？

openwrt 18.06?
你係自己build default config定改過嘢嚟
假死啫係routing死哂？唔應該影響到modem喎

係呀18.06.4 我dl 人地compile 好既
佢係用到10 幾個鐘後連router setting page 都入唔到
WiFi 顯示連到但會顯示無網路 上唔到網
就咁restart router 入返setting 會見到dhcp 拎唔到ip
要restart 埋modem 先正常